真本地樂隊 為香港作左首新歌<<好想拯救地球>>

之前見晨曦有煮飯接仔做家長
估唔到今次Tonick仲為香港作左首新歌
MV入面恆仔仲帶住豬咀係tg放題中跑步

本身麻麻地佢地嘅曲風
但今次真係唔支持唔得

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢地放棄左大陸市場 終於表左態
好過奶共19moment 多多聲

睇到起雞皮
歌同mv都有返punk味
可惜恆仔把聲唔夠power
唔係好夠感染力

Kolor Tonick Rubber Band真香港band
濕鳩moment返大陸食屎啦

真係好過啲濕尻好多

啲歌叫你唔好放棄 有事第一時間放棄大家

仲以為無人講